情人節，情人唔同你過會點?

我想擲朵菊花比佢

冇情人